<!---
    Licensed to the Apache Software Foundation (ASF) under one
    or more contributor license agreements.  See the NOTICE file
    distributed with this work for additional information
    regarding copyright ownership.  The ASF licenses this file
    to you under the Apache License, Version 2.0 (the
    "License"); you may not use this file except in compliance
    with the License.  You may obtain a copy of the License at

      http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

    Unless required by applicable law or agreed to in writing,
    software distributed under the License is distributed on an
    "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY
    KIND, either express or implied.  See the License for the
    specific language governing permissions and limitations
    under the License.
-->

# cordova-plugin-file

이 플러그인은 장치에 있는 파일에 대 한 읽기/쓰기 액세스를 허용 하는 파일 API를 구현 합니다.

이 플러그인을 포함 한 몇 가지 사양에 따라: HTML5 파일 API는 <http://www.w3.org/TR/FileAPI/>

(지금은 없어진) 디렉터리와 시스템 확장 최신: <http://www.w3.org/TR/2012/WD-file-system-api-20120417/> 플러그인 코드의 대부분은 때 이전 사양 작성 되었습니다 있지만 현재는: <http://www.w3.org/TR/2011/WD-file-system-api-20110419/>

그것은 또한 FileWriter 사양 구현: <http://dev.w3.org/2009/dap/file-system/file-writer.html>

사용을 참조 하십시오 HTML5 바위 ' 우수한 [파일 시스템 문서.][1]

 [1]: http://www.html5rocks.com/en/tutorials/file/filesystem/

다른 저장소 옵션에 대 한 개요, 코르도바의 [저장소 가이드][2] 를 참조합니다.

 [2]: http://cordova.apache.org/docs/en/edge/cordova_storage_storage.md.html

이 플러그인 글로벌 `cordova.file` 개체를 정의합니다.

전역 범위에 있지만 그것은 불가능까지 `deviceready` 이벤트 후.

    document.addEventListener("deviceready", onDeviceReady, false);
    function onDeviceReady() {
        console.log(cordova.file);
    }
    

## 설치

    cordova plugin add cordova-plugin-file
    

## 지원 되는 플랫폼

*   아마존 화재 운영 체제
*   안 드 로이드
*   블랙베리 10
*   Firefox 운영 체제
*   iOS
*   Windows Phone 7과 8 *
*   윈도우 8 *
*   브라우저

* *`FileReader.readAsArrayBuffer`도 `FileWriter.write(blob)`이 플랫폼을 지원 하지 않습니다.*

## 파일을 저장할 위치를

V1.2.0, 현재 중요 한 파일 시스템 디렉터리에 Url도 제공 됩니다. 각 URL 형태 *file:///path/to/spot/* 이며 `DirectoryEntry` `window.resolveLocalFileSystemURL()`를 사용 하 여 변환할 수 있습니다..

*   `cordova.file.applicationDirectory`-읽기 전용 디렉터리는 응용 프로그램을 설치 합니다. (*iOS*, *안 드 로이드*, *블랙베리 10*)

*   `cordova.file.applicationStorageDirectory`응용 프로그램의 샌드박스;의 루트 디렉터리 iOS에이 위치에는 읽기 전용 (특정 하위 디렉토리만 [같은 `/Documents` ]은 읽기 / 쓰기). 포함 된 모든 데이터는 응용 프로그램에 전용. ( *iOS*, *안 드 로이드*, *블랙베리 10*)

*   `cordova.file.dataDirectory`-내부 메모리를 사용 하 여 응용 프로그램의 샌드박스 내에서 영구 및 개인 데이터 스토리지 (안 드 로이드, 외부 메모리를 사용 해야 하는 경우 사용 하 여 `.externalDataDirectory` ). IOS에이 디렉터리 iCloud와 동기화 되지 되 (를 사용 하 여 `.syncedDataDirectory` ). (*iOS*, *안 드 로이드*, *블랙베리 10*)

*   `cordova.file.cacheDirectory`-디렉터리 캐시 데이터 파일 또는 모든 파일을 당신의 app를 다시 쉽게 만들 수 있습니다. 운영 체제 장치 저장소 부족 하면 이러한 파일을 삭제할 수 있습니다, 그리고 그럼에도 불구 하 고, 애플 리 케이 션 여기에 파일을 삭제 하려면 운영 체제에 의존 하지 말아야 합니다. (*iOS*, *안 드 로이드*, *블랙베리 10*)

*   `cordova.file.externalApplicationStorageDirectory`-응용 프로그램 외부 저장 공간입니다. (*안 드 로이드*)

*   `cordova.file.externalDataDirectory`-외부 저장소에 응용 프로그램 특정 데이터 파일을 넣어 어디. (*안 드 로이드*)

*   `cordova.file.externalCacheDirectory`외부 저장소에 응용 프로그램 캐시입니다. (*안 드 로이드*)

*   `cordova.file.externalRootDirectory`-외부 저장 (SD 카드) 루트입니다. (*안 드 로이드*, *블랙베리 10*)

*   `cordova.file.tempDirectory`-운영 체제에서 지울 수 있습니다 임시 디렉터리 것입니다. 이 디렉터리;를 운영 체제에 의존 하지 마십시오 귀하의 응용 프로그램 항상 해당 하는 경우 파일을 제거 해야 합니다. (*iOS*)

*   `cordova.file.syncedDataDirectory`-(ICloud)를 예를 들어 동기화 해야 하는 응용 프로그램 관련 파일을 보유 하 고 있습니다. (*iOS*)

*   `cordova.file.documentsDirectory`-파일 애플 리 케이 션, 하지만 그 개인은 다른 응용 프로그램 (예: Office 파일)에 의미입니다. (*iOS*)

*   `cordova.file.sharedDirectory`-모든 응용 프로그램 (*블랙베리 10* 에 전세계적으로 사용 가능한 파일)

## 파일 시스템 레이아웃

하지만 구현 세부 사항을 기술적으로 `cordova.file.*` 속성 실제 장치에 실제 경로에 매핑하는 방법을 아는 것이 매우 유용할 수 있습니다.

### iOS 파일 시스템 레이아웃

| 장치 경로                                | `cordova.file.*`            | `iosExtraFileSystems` | r/w? |  영구?   |  OS 지웁니다  | 동기화 | 개인 |
|:------------------------------------ |:--------------------------- |:--------------------- |:----:|:------:|:---------:|:---:|:--:|
| `/ var/모바일/응용 프로그램/< UUID > /` | applicationStorageDirectory | -                     |  r   |  N/A   |    N/A    | N/A | 예  |
|    `appname.app/`                    | applicationDirectory        | 번들                    |  r   |  N/A   |    N/A    | N/A | 예  |
|       `www/`                         | -                           | -                     |  r   |  N/A   |    N/A    | N/A | 예  |
|    `Documents/`                      | documentsDirectory          | 문서                    | r/w  |   예    |    없음     |  예  | 예  |
|       `NoCloud/`                     | -                           | 문서 nosync             | r/w  |   예    |    없음     | 없음  | 예  |
|    `Library`                         | -                           | 라이브러리                 | r/w  |   예    |    없음     | 그래? | 예  |
|       `NoCloud/`                     | dataDirectory               | 라이브러리 nosync          | r/w  |   예    |    없음     | 없음  | 예  |
|       `Cloud/`                       | syncedDataDirectory         | -                     | r/w  |   예    |    없음     |  예  | 예  |
|       `Caches/`                      | cacheDirectory              | 캐시                    | r/w  |  예 *   | 예 * * *| | 없음  | 예  |
|    `tmp/`                            | tempDirectory               | -                     | r/w  | 아니 * * | 예 * * *| | 없음  | 예  |

* 파일 응용 프로그램 다시 시작 및 업그레이드, 유지 하지만 OS 욕망 언제 든 지이 디렉터리를 지울 수 있습니다. 앱 삭제 될 수 있습니다 모든 콘텐츠를 다시 만들 수 있어야 합니다.

* * 파일 응용 프로그램 다시 시작에서 지속 될 수 있습니다 하지만이 동작에 의존 하지 마십시오. 파일 여러 업데이트를 보장 하지 않습니다. 때 해당 앱이이 디렉터리에서 파일을 제거 해야, 이러한 파일을 제거할 때 (또는 경우에도) 운영 체제 보증 하지 않습니다으로.

* * *| OS 그것이 필요를 느낀다 언제 든 지이 디렉터리의 내용을 취소 될 수 있습니다 하지만 이것에 의존 하지 마십시오. 이 디렉터리를 응용 프로그램에 대 한 적절 한 선택을 취소 해야 합니다.

### 안 드 로이드 파일 시스템 레이아웃

| 장치 경로                             | `cordova.file.*`                    | `AndroidExtraFileSystems` | r/w? | 영구? | OS 지웁니다 | 개인 |
|:--------------------------------- |:----------------------------------- |:------------------------- |:----:|:---:|:-------:|:--:|
| `file:///android_asset/`          | applicationDirectory                |                           |  r   | N/A |   N/A   | 예  |
| `/data/데이터/< app id > /`    | applicationStorageDirectory         | -                         | r/w  | N/A |   N/A   | 예  |
|    `cache`                        | cacheDirectory                      | 캐시                        | r/w  |  예  |   예 *   | 예  |
|    `files`                        | dataDirectory                       | 파일                        | r/w  |  예  |   없음    | 예  |
|       `Documents`                 |                                     | 문서                        | r/w  |  예  |   없음    | 예  |
| `< sdcard > /`              | externalRootDirectory               | sdcard                    | r/w  |  예  |   없음    | 없음 |
|    `Android/data/<app-id>/` | externalApplicationStorageDirectory | -                         | r/w  |  예  |   없음    | 없음 |
|       `cache`                     | externalCacheDirectry               | 외부 캐시                     | r/w  |  예  | 아니 * *  | 없음 |
|       `files`                     | externalDataDirectory               | 파일 외부                     | r/w  |  예  |   없음    | 없음 |

* OS 수 있습니다 정기적으로이 디렉터리에 있지만이 동작에 의존 하지 마십시오. 이 응용 프로그램이 디렉터리의 내용을 취소 합니다. 사용자 수동으로 캐시 제거 해야,이 디렉터리의 내용은 제거 됩니다.

* * OS 지워지지 않습니다이 디렉터리 자동으로; 콘텐츠를 관리 하기 위한 책임이 있습니다. 사용자 수동으로 캐시 제거 합니다, 디렉터리의 내용은 제거 됩니다.

**참고**: 외부 저장소를 탑재할 수 없는 경우 `cordova.file.external*` 속성은 `null`.

### 블랙베리 10 파일 시스템 레이아웃

| 장치 경로                                               | `cordova.file.*`            | r/w? | 영구? | OS 지웁니다 | 개인 |
|:--------------------------------------------------- |:--------------------------- |:----:|:---:|:-------:|:--:|
| `file:///accounts/1000/appdata/ < app id > /` | applicationStorageDirectory |  r   | N/A |   N/A   | 예  |
|    `app/native`                                     | applicationDirectory        |  r   | N/A |   N/A   | 예  |
|    `data/webviews/webfs/temporary/local__0`         | cacheDirectory              | r/w  | 없음  |    예    | 예  |
|    `data/webviews/webfs/persistent/local__0`        | dataDirectory               | r/w  |  예  |   없음    | 예  |
| `file:///accounts/1000/removable/sdcard`            | externalRemovableDirectory  | r/w  |  예  |   없음    | 없음 |
| `file:///accounts/1000/shared`                      | sharedDirectory             | r/w  |  예  |   없음    | 없음 |

*참고*: 모든 경로 /accounts/1000-enterprise를 기준으로 응용 프로그램 경계를 작동 하도록 배포 될 때.

## 안 드 로이드 단점

### 안 드 로이드 영구 저장 위치

안 드 로이드 장치에 영구 파일을 저장할 여러 유효한 위치가 있다. 다양 한 가능성의 광범위 한 토론에 대 한 [이 페이지][3]를 참조 하십시오.

 [3]: http://developer.android.com/guide/topics/data/data-storage.html

플러그인의 이전 버전을 시작할 때, 장치는 SD 카드 (또는 해당 스토리지 파티션) 탑재 했다 주장 하는 여부에 따라 임시 및 영구 파일의 위치를 선택 합니다. SD 카드 마운트, 또는 큰 내부 스토리지 파티션에 사용할 수 있었습니다 (같은 넥서스 장치에) 그 후에 영구 파일 공간의 루트에 저장 됩니다. 이 모든 코르 도우 바 애플 리 케이 션 카드에 모두 사용할 수 있는 파일을 볼 수 있는 의미 합니다.

SD 카드는 사용할 수 있는 경우 이전 버전에서 데이터 저장 `/data/data/<packageId>`는 서로 다른 애플 리 케이 션을 분리 하지만 여전히 원인 데이터를 사용자 간에 공유할 수 있습니다.

그것은 지금 내부 파일 저장 위치 또는 응용 프로그램의 `config.xml` 파일에 기본 설정으로 이전 논리를 사용 하 여 파일을 저장할 것인지를 선택할 수 있습니다. 이렇게 하려면 `config.xml`에이 두 줄 중 하나를 추가:

    <preference name="AndroidPersistentFileLocation" value="Internal" />
    
    <preference name="AndroidPersistentFileLocation" value="Compatibility" />
    

이 줄이 없으면 파일 플러그인은 기본적으로 `Compatibility`을 사용 합니다. 기본 태그,이 이러한 값 중 하나가 아닌 경우에 응용 프로그램이 시작 되지 않습니다.

이전 (사전 1.0)을 사용 하는 경우 응용 프로그램 사용자에 게 발송 되었다 이전,이 플러그인의 버전 영구 파일 시스템에 저장 된 파일은 그리고 `Compatibility` 환경 설정을 설정 해야 합니다. "내부"의 위치 전환 그들의 응용 프로그램을 업그레이드 기존 사용자의 그들의 장치에 따라 그들의 이전에 저장 된 파일에 액세스할 수 수 있다는 뜻입니다.

경우 응용 프로그램은 새로운, 또는 이전 영구 파일 시스템에 파일을 저장, `Internal` 설정은 일반적으로 권장 됩니다.

## iOS 단점

*   `cordova.file.applicationStorageDirectory`읽기 전용; 루트 디렉터리 내에서 파일을 저장 하려고에 실패 합니다. 다른 중 하나를 사용 하 여 `cordova.file.*` iOS에 대해 정의 된 속성 (만 `applicationDirectory` 와 `applicationStorageDirectory` 는 읽기 전용).
*   `FileReader.readAsText(blob, encoding)` 
    *   `encoding`매개 변수는 지원 되지 않습니다, 및 효과에 항상 u t F-8 인코딩을 합니다.

### iOS 영구 저장소 위치

IOS 디바이스에 영구 파일을 저장할 두 개의 유효한 위치가 있다: 문서 디렉터리 및 라이브러리 디렉터리. 플러그인의 이전 버전은 오직 문서 디렉토리에 영구 파일을 저장. 이 부작용 보다는 아니었다 수시로 특히 많은 작은 파일을 처리 하는 응용 프로그램에 대 한 의도, iTunes에 표시 모든 응용 프로그램 파일을 만드는 디렉터리의 용도 내보내기에 대 한 완전 한 문서를 생산 했다.

그것은 지금 문서 또는 응용 프로그램의 `config.xml` 파일에 기본 설정으로 라이브러리 디렉토리에 파일을 저장할 것인지를 선택할 수 있습니다. 이렇게 하려면 `config.xml`에이 두 줄 중 하나를 추가:

    <preference name="iosPersistentFileLocation" value="Library" />
    
    <preference name="iosPersistentFileLocation" value="Compatibility" />
    

이 줄이 없으면 파일 플러그인은 기본적으로 `Compatibility`을 사용 합니다. 기본 태그,이 이러한 값 중 하나가 아닌 경우에 응용 프로그램이 시작 되지 않습니다.

이전 (사전 1.0)을 사용 하는 경우 응용 프로그램 사용자에 게 발송 되었다 이전,이 플러그인의 버전 영구 파일 시스템에 저장 된 파일은 그리고 `Compatibility` 환경 설정을 설정 해야 합니다. `Library`에 위치를 스위칭 기존 사용자에 게 응용 프로그램을 업그레이 드의 그들의 이전에 저장 된 파일에 액세스할 수 것을 의미할 것입니다.

경우 응용 프로그램은 새로운, 또는 이전 영구 파일 시스템에 파일을 저장, `Library` 설정은 일반적으로 권장 됩니다.

## 파이어 폭스 OS 단점

파일 시스템 API Firefox 운영 체제에서 기본적으로 지원 하지 및 indexedDB 위에 심으로 구현 됩니다.

*   비어 있지 않은 디렉터리를 제거할 때 실패 하지 않습니다.
*   디렉터리에 대 한 메타 데이터를 지원 하지 않습니다.
*   메서드 `copyTo` 및 `moveTo` 디렉터리를 지원 하지 않습니다

다음 데이터 경로 지원 됩니다: * `applicationDirectory`-`xhr`를 사용 하 여 로컬 파일을 응용 프로그램 패키지를 가져옵니다. * `dataDirectory`-영구 응용 프로그램 특정 데이터 파일에 대 한. * `cacheDirectory`-응용 프로그램 다시 시작 해야 하는 캐시 된 파일 (애플 리 케이 션은 여기에 파일을 삭제 하려면 운영 체제에 의존 하지 말아야).

## 브라우저 만지면

### 일반적인 단점 및 설명

*   각 브라우저는 샌드박스 자체 파일 시스템을 사용합니다. IE와 파이어 폭스 기반으로 IndexedDB를 사용합니다. 모든 브라우저는 경로에서 디렉터리 구분 기호로 슬래시를 사용합니다.
*   디렉터리 항목을 연속적으로 만들 수 있다. 예를 들어 전화 `fs.root.getDirectory ('dir1/dir2 ', {create:true}, successCallback, errorCallback)` d i r 1 존재 하지 않은 경우 실패 합니다.
*   플러그인 응용 프로그램 처음 시작할 영구 저장소를 사용 하 여 사용자 권한을 요청 합니다. 
*   플러그인 지원 `cdvfile://localhost` (로컬 리소스)만. 즉, 외부 리소스는 `cdvfile`를 통해 지원 되지 않습니다..
*   플러그인 ["파일 시스템 API 8.3 명명 제한"을][4] 수행 하지 않습니다..
*   Blob 및 파일 ' `close` 함수는 지원 되지 않습니다.
*   `FileSaver` 및 `BlobBuilder`는이 플러그 접속식에 의해 지원 되지 않습니다 그리고 명세서를 필요가 없습니다.
*   플러그인 `requestAllFileSystems`를 지원 하지 않습니다. 이 함수는 또한 사양에 빠진.
*   사용 하는 경우 디렉터리에서 항목 제거 되지 것입니다 `create: true` 기존 디렉터리에 대 한 플래그.
*   생성자를 통해 생성 된 파일은 지원 되지 않습니다. Entry.file 메서드를 대신 사용 해야 합니다.
*   각 브라우저 blob URL 참조에 대 한 그것의 자신의 형태를 사용합니다.
*   `readAsDataURL` 기능을 지원 하지만 크롬에서 mediatype 항목 이름 확장명에 따라 달라 집니다, 그리고 mediatype IE에는 항상 빈 (`텍스트 일반` 사양에 따라 동일), 파이어 폭스에서 mediatype은 항상 `응용 프로그램/8 진수 스트림`. 예를 들어, 콘텐츠는 `abcdefg` 다음 파이어 폭스 반환 `데이터: 응용 프로그램 / 8 진수 스트림; base64, YWJjZGVmZw = =`, 즉 반환 `데이터:; base64, YWJjZGVmZw = =`, 반환 크롬 `데이터: < 항목 이름의 확장에 따라 mediatype >; base64, YWJjZGVmZw = =`.
*   `toInternalURL` 양식 `file:///persistent/path/to/entry` (파이어 폭스, 인터넷 익스플로러)에서 경로 반환합니다. 크롬 양식 `cdvfile://localhost/persistent/file`에 경로 반환합니다..

 [4]: http://www.w3.org/TR/2011/WD-file-system-api-20110419/#naming-restrictions

### 크롬 특수

*   크롬 파일 시스템 장치 준비 이벤트 후 즉시 준비 되지 않습니다. 문제를 해결 하려면 `filePluginIsReady` 이벤트를 구독할 수 있습니다. 예를 들어: 

    javascript
    window.addEventListener('filePluginIsReady', function(){ console.log('File plugin is ready');}, false);
    

`Window.isFilePluginReadyRaised` 함수를 사용 하 여 이벤트가 이미 발생 여부를 확인할 수 있습니다. -window.requestFileSystem 임시 및 영구 파일 시스템 할당량 크롬에 제한 되지 않습니다. -크롬에서 영구 저장소를 증가 하려면 `window.initPersistentFileSystem` 메서드를 호출 해야 합니다. 영구 저장소 할당량은 기본적으로 5 메가바이트입니다. -크롬 필요 `-허용-파일-액세스-에서-파일` `file:///` 프로토콜을 통해 지원 API 인수를 실행 합니다. -플래그를 사용 하면 `파일` 개체 하지 변경할 수 `{create:true}` 때 기존 `항목`. -행사 `cancelable` 속성이로 설정 된 크롬에서. 이 [사양][5] 대조적 이다. -크롬에서 `toURL` 함수 반환 합니다 `파일 시스템:`-응용 프로그램 호스트에 따라 경로 앞에. 예를 들어, `filesystem:file:///persistent/somefile.txt`, `filesystem:http://localhost:8080/persistent/somefile.txt`. -`toURL` 함수 결과 디렉터리 항목의 경우에 후행 슬래시를 포함 하지 않습니다. 크롬 하지만 제대로 붙여 슬래시 url이 포함 된 디렉터리 해결합니다. -`resolveLocalFileSystemURL` 메서드 인바운드 `url`을 `파일 시스템` 접두사가 필요 합니다. 예를 들어, `url` 매개 변수 `resolveLocalFileSystemURL`에 대 한 안 드 로이드에서 양식 `file:///persistent/somefile.txt` 반대로 양식 `filesystem:file:///persistent/somefile.txt`에 있어야 합니다. -사용 되지 않는 `toNativeURL` 함수는 지원 되지 않습니다 및 stub에는 없습니다. -`setMetadata` 함수는 규격에 명시 되지 않은 및 지원 되지 않습니다. -INVALID_MODIFICATION_ERR (코드: 9) 대신 throw 됩니다 SYNTAX_ERR(code: 8) 비 existant 파일 시스템의 요청에. -INVALID_MODIFICATION_ERR (코드: 9) 대신 throw 됩니다 PATH_EXISTS_ERR(code: 12) 독점적으로 파일 또는 디렉터리를 만들 려,는 이미 존재 합니다. -INVALID_MODIFICATION_ERR (코드: 9) 대신 throw 됩니다 NO_MODIFICATION_ALLOWED_ERR(code: 6) 루트 파일 시스템에 removeRecursively을 호출 하려고 합니다. -INVALID_MODIFICATION_ERR (코드: 9) 대신 throw 됩니다 NOT_FOUND_ERR(code: 1) moveTo 디렉터리 존재 하지 않는 것을 시도에.

 [5]: http://dev.w3.org/2009/dap/file-system/file-writer.html

### IndexedDB 기반 구현이 특수 (파이어 폭스와 IE)

*   `.` `.`는 지원 되지 않습니다.
*   IE `file:///`를 지원 하지 않습니다-모드; 호스트 모드 지원된 (http://localhost:xxxx)입니다.
*   파이어 폭스 파일 시스템 크기 제한 이지만 각 50MB 확장 사용자 권한을 요청 합니다. IE10 최대 10 mb 결합 AppCache 및 IndexedDB 묻는 사이트 당 250 mb의 최대 최대 증가 될 수 있도록 하려는 경우 해당 수준에 충돌 한 번 메시지를 표시 하지 않고 파일 시스템의 구현에 사용을 허용 한다. 그래서 `size` 매개 변수 `requestFileSystem` 함수에 대 한 파이어 폭스와 IE에서 파일 시스템 영향을 주지 않습니다.
*   `readAsBinaryString` 함수 사양에 명시 되지 않은 IE에서 지원 되지 않으며 stub에는 없습니다.
*   `file.type`은 항상 null입니다.
*   하지 항목 삭제 된 DirectoryEntry 인스턴스의 콜백 결과 사용 하 여 만들어야 합니다. 그렇지 않으면, '교수형 항목'을 얻을 것 이다.
*   그냥 작성 된 파일을 읽을 수 있는이 파일의 새 인스턴스를 얻으려면 해야 합니다.
*   `setMetadata` 함수는 사양에 명시 되지 않은 지원 `modificationTime` 필드 변경에만 해당 합니다. 
*   `copyTo` 및 `moveTo` 함수는 디렉터리를 지원 하지 않습니다.
*   디렉터리 메타 데이터는 지원 되지 않습니다.
*   둘 다 Entry.remove와 directoryEntry.removeRecursively 비어 있지 않은 디렉터리를 제거할 때 실패 하지 않습니다-디렉터리 제거 되는 대신 내용을 함께 청소.
*   `abort` 및 `truncate` 함수 지원 되지 않습니다.
*   진행 이벤트가 발생 하지 합니다. 예를 들어,이 처리기 하지 실행 됩니다.

    javascript
    writer.onprogress = function() { /*commands*/ };
    

## 업그레이드 노트

이 플러그인의 v1.0.0에 게시 된 사양에 맞춰 더 많은 것 `FileEntry` 및 `DirectoryEntry` 구조 변경 되었습니다.

플러그인의 이전 (pre-1.0.0) 버전 장치 절대 파일 위치 `Entry` 개체의 `fullPath` 속성에 저장 됩니다. 이러한 경로 일반적으로 같습니다.

    /var/mobile/Applications/<application UUID>/Documents/path/to/file  (iOS)
    /storage/emulated/0/path/to/file                                    (Android)
    

이러한 경로 `항목` 개체의 `toURL()` 메서드에서 반환 했다.

V1.0.0, `fullPath` 속성은 *HTML 파일 시스템의 루트에 상대적인* 파일의 경로를. 그래서, 위의 경로 지금 둘 다의 `fullPath`와 `FileEntry` 개체에 의해 표현 될 것 이다

    /path/to/file
    

응용 프로그램 작동 장치 절대 경로, 이전 `항목` 개체의 `fullPath` 속성을 통해 그 경로 검색 하는 경우에, 당신은 대신 `entry.toURL()`를 사용 하 여 코드를 업데이트 해야 합니다.

대 한 뒤 호환성, `resolveLocalFileSystemURL()` 메서드는 장치-절대-경로 수락 하 고 그 파일 중 `TEMPORARY` 또는 `PERSISTENT` 파일 시스템 내에서 존재 하는 경우, 해당 `Entry` 개체를 반환 합니다.

이 특히 이전 장치 절대 경로 사용 하는 파일 전송 플러그인에 문제가 있다 (그리고 아직도 그들을 받아들일 수.) 그것은 `entry.toURL()`와 `entry.fullPath`를 대체 확인 장치에 파일을 사용 하는 플러그인을 지 고 그래서 파일 시스템 Url와 함께 제대로 작동 하려면 업데이트 되었습니다.

V1.1.0에 `toURL()`의 반환 값 (\[CB-6394\] (http://issues.apache.org/jira/browse/CB-6394) 참조)로 바뀌었다 'file://' 절대 URL을 반환. 가능 하다 면. 보장 하는 ' cdvfile:'-URL `toInternalURL()`를 지금 사용할 수 있습니다. 이 메서드 이제 양식의 파일 Url을 반환 합니다.

    cdvfile://localhost/persistent/path/to/file
    

어떤 파일을 고유 하 게 식별 하려면 사용할 수 있습니다.

## 오류 코드 및 의미의 목록

오류가 throw 됩니다 때 다음 코드 중 하나가 사용 됩니다.

| 코드 | 상수                            |
| --:|:----------------------------- |
|  1 | `NOT_FOUND_ERR`               |
|  2 | `SECURITY_ERR`                |
|  3 | `ABORT_ERR`                   |
|  4 | `NOT_READABLE_ERR`            |
|  5 | `ENCODING_ERR`                |
|  6 | `NO_MODIFICATION_ALLOWED_ERR` |
|  7 | `INVALID_STATE_ERR`           |
|  8 | `SYNTAX_ERR`                  |
|  9 | `INVALID_MODIFICATION_ERR`    |
| 10 | `QUOTA_EXCEEDED_ERR`          |
| 11 | `TYPE_MISMATCH_ERR`           |
| 12 | `PATH_EXISTS_ERR`             |

## (선택 사항) 플러그인 구성

사용 가능한 파일 시스템의 집합 플랫폼 당 구성된 될 수 있습니다. IOS와 안 드 로이드를 인식 한 <preference> `config.xml` 설치 될 파일 시스템 이름에 태그. 기본적으로 모든 파일 시스템 루트 사용할 수 있습니다.

    <preference name="iosExtraFilesystems" value="library,library-nosync,documents,documents-nosync,cache,bundle,root" />
    <preference name="AndroidExtraFilesystems" value="files,files-external,documents,sdcard,cache,cache-external,root" />
    

### 안 드 로이드

*   `files`: 응용 프로그램의 내부 파일 저장 디렉토리
*   `files-external`: 응용 프로그램의 외부 파일 저장 디렉토리
*   `sdcard`: 글로벌 외부 파일 저장 디렉토리 (이것은 SD 카드의 루트 설치 된 경우). 이것을 사용 하려면 `android.permission.WRITE_EXTERNAL_STORAGE` 권한이 있어야 합니다.
*   `cache`: 응용 프로그램의 내부 캐시 디렉터리
*   `cache-external`: 응용 프로그램의 외부 캐시 디렉터리
*   `root`: 전체 장치 파일 시스템

안 드 로이드는 또한 "파일" 파일 시스템 내에서 "/ 문서 /" 하위 디렉토리를 나타내는 "문서" 라는 특별 한 파일을 지원 합니다.

### iOS

*   `library`: 응용 프로그램의 라이브러리 디렉터리
*   `documents`: 응용 프로그램의 문서 디렉토리
*   `cache`: 응용 프로그램의 캐시 디렉터리
*   `bundle`: 응용 프로그램의 번들; (읽기 전용) 디스크에 응용 프로그램 자체의 위치
*   `root`: 전체 장치 파일 시스템

기본적으로 라이브러리 및 문서 디렉토리 iCloud에 동기화 할 수 있습니다. 또한 2 개의 추가적인 파일 시스템, `library-nosync` 및 `documents-nosync`, 내 특별 한 동기화 되지 않은 디렉터리를 대표 하는 요청할 수 있습니다는 `/Library` 또는 `/Documents` 파일 시스템.
